屌你老母，唔撚識渣車咪撚渣啦

塞左半個鐘啦

屌佢老味 成撚日都係收工時間撞

好彩你講一講，差啲上撚咗巴士呀屌

早知坐地鐵

依加仲塞緊

屌，撞左8架！
啱啱塞完